邊間茶記仲有整免翁汁？

童年回憶 好似KFC蘑菇汁咁 好想試返

老坑發現

Pushhhh